地鐵見到呢架野 咩黎？

代步定最新輪椅

醫療器材

我呢排係街都成日見D阿叔用

一腳踢落佢度啦

如果坐喺上面嘅係學生妹就入唔到閘

做咩偷拍我

Cls 佢架野佔咗5個人嘅位
仲要停係中間

外國好多廢老坐呢部野

More

件風扇衫我都有

人地果d 堅好多 佢呢架野似自己砌出黎咁

彌敦道上行人路見過

架野電動仲有Brake

你把口都幾撚臭

其實幾好 唔錯 代步一流
不過香港權貴唔會比你地玩呢d
唔係會少左人坐車賺少左錢

腳